Overwatch 鬥陣特攻討區#22 Moira隆重登場

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

The Last Bastion

Infiltration

Rise and Shine

Honor and Glory

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

上面honor and glory CG post錯左做dragons

公慈玩家留名

It's me, Hanzo

But it was me, Hanzo

睇唔到ok?

你竟然敢教我咩係榮耀 源氏

會睇返你對上五場有冇是但一場嘅結算超過門檻，冇就跌牌

ptr幾時去live
main補唔想用mercy

1.75秒
已經冇心機玩 轉咗去dva

練定moria

佢Heal界地位應該同安娜一樣
一姐依然係mercy

幾時出sheshe漫畫

1.75一隻牛仔camp屍體位已經復唔到 地底泥

媚藥噴霧

用和尚Carry先推入第2點，下回合叫我對調用Mercy即刻冇人保排，日本仔好野

我覺得個平衡方向幾好 但好似太過火 1秒應該會好啲
Moria似個近戰型安娜 對我呢啲aiming差既應該會唔錯

講起support 係mercy必選既meta底下
剩低一隻大家會幾時用lucio 幾時和尚？
利申: 唔識ana

和尚比人針冇人補就轉

個人鐘意推車用和尚
攻點用lucio
有法拉/多坦 唔針我都多數會用

其實有冇人睇外國forum Kephrii又出是非

Detail?

又衰咩

Sd情欲短訊比女fans比人知Taimou仲用佢獨特的朗誦技巧讀出黎而家流出左

屌個問題已經唔當ana 係補

有老婆都咁，抵死

講多少少

早排佢出左條片做受害者話人地唔鍾意佢係要踩低佢提高自己，但係佢話的對象係班pro,所以攪到佢更加黑人憎，睇黎而家有位入就有人想插到佢死為止

攻第一點會用Ana極速Nano Boost硬推

King of pub, 班pro其真無個放佢入眼內

所以幾個pro都出tweet 串佢，而家有位入佢好多人落井下石，聽講monte係pro group開聲叫佢地唔好再攪大件事，Taimou都del左佢朗誦條tweet

當然一早有人backup

佢早排youtube先放左以前求婚條片

決定永遠支持RunAway了

Btw佢話自己8寸長

D人笑佢career goes from 200 to 8 real quick

想食花生就去 @okaboomz twitter,佢仲爆緊料

次次都冇人玩Mercy，一玩就比對面全隊人捉，同以前咪一樣捉依因

Mercy開大嗰陣 復得兩個都已經幾絕望吓
宜家平時嗰陣仲唔俾人即時復活
真心唔知點玩

其實我覺得新mercy大復2個唔係重點
拉線先係
我睇overbuff我呢啲白金仔damage amped 竟然係top1%
明明我又唔覺自己成日開藍線

DEL英啦 垃圾GAME 1.75秒 仲要 返生LOAD緊個陣-75%移動 不過企係到呀笨
回血SET到100/S啦 都唔撚洗返生

就算mercy直接刪左復活招小技能都仲係勁過以前個隻啦
大招20秒 超高機動又難死 群體加攻加血 兩個復活
比著以前d復活幾何次次復活3 4個啊 仲要通常咁復活都係要唔露頭搞到一開始就要5打6 而家個大有得主動開團靈活性高咁多 仲要平時如果後排唔小心比人偷左個都有d復 你想係戰場復咪靠團隊lo要女坦盾 萊恩dva保等等 唔似得而家咁無腦 明明d刺客over extend曬一野飛埋黎拉起比人前後夾擊
玩慣曬咁屈機nerf翻合理d個係到嘈嘈嘈

係囉 飛緊個陣比76 MC 強姦
咪話唔爽

廢話 乜野都有野count架啦 比你無敵好唔好啊 你講到人地76mccree好易射你落黎咁

根本新mercy係得招大overpower
nerf復活不如nerf招大持續時間好過

最中意睇人仆街

其實我覺得佢carry過flower
係咪得我咁諗

我指緊泡菜隻tracer

我都覺 花村最後守得和係靠佢同和尚

Runner 前幾日講選SBB 好快，好易，因為佢非常穩定
最後一位選既係諗左考慮左好耐既fl0w3r，因為覺得OW入邊最能改變戰局既就係pharah 同 window
fl0w3r又真用呢兩隻英做左唔少clutch play，視覺上大家都覺得fl0w3r carry緊
SBB做左無名英雄

更正翻 唔係最能改變戰局
係最可以唔靠團隊自己打開局面ge角色

一開始仲諗緊點解揀佢
唔係話佢話廢
但泡菜應該仲有其他頂級tracer 而且睇返佢英雄池好似仲剩roadhog 唔一定要揀佢
原來關穩定事

我覺得會其實係閃光

閃光玩得好真係可以為所欲為

有睇開apex就知條友嘅心理質素勁得好恐佈 無論幾時都係笑騎騎 大賽都仲可以對住鏡頭做動作 抗壓能力應該係OW界數一數二

照你咁講. Micky抗壓性應該係OW最高

我岩岩睇到都覺得好突然 佢月頭先話扁桃腺炎睇醫生冇得去blizzcon,仲以為好小事

不過都未正式公布死因，anyway

RIP

Internethulk

RIP

RIP

點解唔係jeff條仆街死

咁又唔好咁偏激

Kephrii都未撚死啦

8 inch penis, 想含

有得同雙登仔fight下

已經出返嚟stream

佢個台似足中共，一講唔岩聽的就ban,而家 8 同 200都應該係禁語

有無人萊因係點著套甲

Make sense

dva機甲play.gif

我原本以為佢身高好似托比昂咁

前6季無玩rein
今季開頭配隊友陣玩左幾場之後出左個video
依家成日玩
岩岩仲拎左牌仔 12kill/17earthshatter hit

第一季rk已經main緊 E集得好 大就愈快有 大招擁有 Teamkill在我手

唔識charge

次次撞都唔撚中

rein心理戰

次次睇d500強牛仔直播 對住個盾上面掟閃光彈想暈萊恩跟住萊恩向上flick個盾擋住就覺得型到仆街

最刺激係大家都知倆邊萊因都有技 分高低就係睇邊個慢左
衝鋒永遠都係打斜衝 仲要留意衝個方向係有障礙物 撞唔死都可以全身以退 1.自己無盾個時退後 對面一入黎就係暗位衝出去撞人
2.混戰對面成一直線或者撞向無睇到你嘅敵人 rein衝個下就算唔中人 經過旁邊嘅人都會擊退 shift前可以先跳起調好方向 但Rein重點都係心理戰 估到對面想做咩基本上呢波就贏左一半

Lm

點樣避免比炸彈狗凌辱

女坦俾盾衝過去打，然後犧牲
然後女坦滿能量一個打六個

垃圾game 無人玩

可惜而家路人局拎錘出黎就係比人打爆

睇下有無女坦幫你
多數多排會好啲

睇隊友 配唔配合到 , 來因 推左個位出黎 隊友要跟得到
跟唔到 隻來因 就可以準備收皮, 兩隻補一齊拉 都拉唔起

係3000分來來回回
我想上返3300呀
有無巴打一齊排呀

SammyG 係咪巴打? 突然 add我 問一齊rank

而家啲人，一係就玩萊茵唔推，一係推咗冇隊友跟
都唔知想點

CAPSLOCK#4855
不過有時會好雷

開左盾，但啲人企晒係盾出面

今晚ADD你

岩岩睇完usa對南韓
韓國仔真係好恐怖

Aunt Moria = 毒撚

咩毒撚，長谷川黎

仲有火影跑、jojo stand

用女坦臨死前比盾隊友

屌你老母臭閪韓國人，打rank用個mic尻叫係度嘈

Ptr用ana玩一場 3槍狙死法拉時代回來了

再加埋reaper, 三坦爆旋陀螺陣再現

練定Moira算，再見慈慈

又黎 免費週末, 真係有用咩

無啦啦彈左2場 係開頭10秒 扣左我100分 又係找尋唔到轉譯裝置 係咪要換顯卡 早知唔打

二打一撚左半張地圖都冇人黎幫，mercy走黎復活繼續撚多次

其實除咗我有冇人好中意公慈nerf
見到d人淨係識玩公慈乜英都唔識玩就叫曬春就覺得好爽
公慈一定係全game技術需求最低又最易上分嘅英

都要技術既係走佬方面

睇佢唔順眼 nerf 得好

應該除左mercy main個個都叫好

應該刪埋復活重製成隻英

見到巴打們 屌mercy 易上分
咁點解你地唔用mercy上分？

雖然我同意mercy要nerf但不至於講到隻英無腦就用到
唔知大家咩分段，但上到去就睇到兩隊mercy甚至整隊嘅觀念差距

即使四大師兩鑽排到對面三鑽加三宗師都唔一定輸硬
自己隊即場夾得好，一樣打到對面門口出唔到

最多one trick既人就係玩公慈

一隊有兩個mercy one trick就輸因為佢地九成都唔識用其他英

多人one trick mercy 同mercy 易上分兩件事黎喎

同埋如果nerf 左 mercy ,你果隊又有個 one trick mercy，對你都好大影響

新mercy難用就真，好考decision making，又唔可以冇人玩
利申非main

黎緊要1.75 秒施法嘅復活究竟可以幾時用

慈悲個pick rate

Nerf咗豬 結果doom 都係冇人用

估唔到都多人用hanzo

利申 one trick hanzo

上面講one trick mercy
其實有四個one trick dps 咪樣閪

點解少左人玩sombra

其實係
不過個人覺得one trick一隻英(唔淨係mercy)on9過one trick一個位

Hanzo main

其實有多過咩
可能難著火？

有無人知點整走個鼠標

姐係咁樣 滑鼠鍵盤咁得快 畫面就變左咁

唔死+正常輸出+Emp都著
大賽都冇乜人出

sombra係全game最易著火果個
你想既話一有cd就hack人,得閒emp
唔洗殺得死人都應該夠你長著火

Mercy 影響下

dps one trick如果個下肯補隻dva女坦/和尚路西歐安娜都會做到d野
你叫d one trick mercy main轉轉得d咩

後排比人偷死咪用lo

Dj

XQC之前係咁串de one trick mercy連滑鼠都唔識揸

其實overwatch league 既隊名想點 Team London 入面全部韓仔

笑左

韓仔勁呀嘛

簽咗成隊gc busan 一個英國人都冇

Mercy容錯率比其他英雄真係大好多
走錯位有shift技走佬
俾人扣血1秒後又會自己補

xqc咁講又過份左d
見過唔少係rk係mercy main，但係qp玩76女妲zen勁到仆街

玩刺客/狙長期搞到對面C9算唔算有貢獻

公慈唔OP架 暴雪迫害我地mercy玩家

唔算

he 鬼佬有個gm one trick torb比人ban左日

好慘

佢成日玩玩下彈我話找不到轉譯裝置 彈到佢warning話我走太多場會被罰
試過晒啲更新顯卡 重裝 關左暴雪啲野 最低設置 都會咁 係咪要換機
明明拳王出之前都唔會咁

顯卡問題 係咪又係N卡7系列? 通常係顯卡溫度過高 你download MSI Afterburner開盡顯卡fan佢 同埋你ow效能全部最低 渲染開幾高唔關事 試下咁做仲會唔會彈game.

我AMD radeon HD 7700 , 一直都全部最低/關閉 係最近先咁樣
我再down個afterburner試下先thanks

裝返舊版本嘅driver 就解決到
我朋友前排都係咁，佢裝返舊version 嘅driver就無事（佢都係a卡）

其他英嘅one trick通常多多少少都玩的吓其他英
Mercy one trick好多連基本aim都冇

利申非歧視

舊版本...我要逐個逐個試

我同我個朋友都用緊呢個版本,暫時都未有問題

a卡唔太熟 但上ow技術支援區都係同巴打講一樣 顯示卡驅動程式與遊戲程式發生衝突有關係

永遠只有輸冇贏
幾認真玩都冇用
已del 驚

有無ps4 巴打同我一樣
一死就屈我走場 係咁扣分

好多謝隊友 但點解會撞4千分

無喎 我通常等到佢 乜鳩server error 彈出黎 我leave game就無事

晏晝玩 美伏 真係好ON9

唔該你地先

大量2X lv

撞唔到wo

又講level

免費週末呀

Doomfist呢啲垃圾

講到開始左咁

下未開始咩
記錯左

有無人想參加官方個公開賽()
想搵人組隊
main猩猩 豬 法拉
純粹玩下 上季最高4053

有
坦 dps flex
上季最高3900

加1 main dps, 最好4300

見人玩得唔好比lucio撚狗

印度撚狗王

終於上到鑽

我真係恭喜你呀

N卡一樣問題, 已上官網update latest-update但係都搞唔掂

原來mei咁唔受歡迎

main和尚 舊版豬 4k

玩俄佬瘋狂混分 鋪鋪得推車時間有牌 大永遠慢過對面但唔知點解就係連贏

俄佬...

…

無錯wo係俄佬

人地大隻咋

嚴選最柒ar gone:
1.射落街
2.射落Dva DM
3.射比驚吱deflect再dragonblade

4.一個都吸唔到

好型

好想俾佢大大力吸

比個盾我

當我無講過, 原來亞服個啲直頭係弱智

5.水平向上遠距離弧形ar gone 飛遠左唔中

比MATRIX食我覺得唔叫柒

6.明明3,4個隊友係隔離 但開完Ar gon對面一個人都無死

7.射完阿東 5個隊友圍住殺佢地唔死之餘 結果俾對面mccree開大team kill番轉頭

OTP打嬴150K
150K被人係咁嘴

咩事

我笑而不言

講緊邊個otp打贏sinatraa 求detail
淨係知佢world cup比saebyeolbe壓住打

依家打rank 見到唔少rein
動畫應該功不可沒
有主坦我就可以出豬

但係我明明係main rein, 依家搞到好似main豬
我銀牌/金牌仔,始終呢個段位D打手唔係好做得到野
例如對面出猩猩 呢邊一隻散彈都唔出

solo要玩rein真係要同D野人夾得到先玩得順
就算我mind game 鬥得贏對面隻rein
就算我shatter stun 到對面5人
只要有隻flank偷襲就基本上玩完

見佢近排打ranking, 佢d tracking廢左好多

我見過有個係多拉多B點向天AR GONE跌左落架車到 吸撚哂6個係A點城牆果度

不過可惜已經推過左A點

全部係前半段既萊因係咁沖沖沖沖沖沖沖

單排唔玩主坦啦

以為贏硬鳩射仲要thank you埋 之後人地出黎 全team死哂

新英係唔係聽日係正式服推出？

點會咁快

好頂癮 無活動無新野玩好悶

熊貓人春日借左個ac比人? 係死鬥排到比我係咁殺

聖誕節有小美6V6
我覺得係所有活動入面最好玩

ana buff + mercy nerf幾時live.................................

8 inches later

好想快d射到mercy一身都係

人地香港最強mccree你笑咩

最強MCCREE(Mercymain)

LF177

Chro 同kolorblind
有隻symm唔知係咪stevo黎

有無人知新skin幾時出？

18年頭

thx bro
咁出年先down返隻game

ryujehong提名年度最佳電競選手

聖誕唔係都會有新skin咩

開心
1個星期由3000跌落2500

死鬥先殺豬唔係常識黎架咩

一星期先500？ 一日都300上落啦

我見到豬會走
廢事曬時間同佢打

有D常識都知見到豬掉頭走啦
你殺佢要既時間夠殺2隻200血

通常單拖見到我就掉頭走
但見到有人同豬打緊/兩個人同時見到豬我都一定打豬先
只不過好多時都比另外個人整死就好嬲

好靜

更新喇

新英吹大左，根本唔OP，Choke先有用

Mercy nerf
不過聽講仲係必出?

唔係

1.75秒施法復活，係4k以上唔洗玩，1秒唔洗就可以溶左mercy

我覺得要係無人注意個下偷偷地去復活 仲要計好6s重生前復活 如果仲用舊玩法 隊友一死就飛過去復活 結果企定定1.75 實被人爆硬頭

除非係開戰前自己死可以復活，混戰區前線想復活一定要用盾保，無得偷雞復，拖得耐ge話復我黎都已經死唔少人

分分鐘變左要成隊幫手先復到個

偷就唔會架喇 成兩秒再加上人地知你天使有d意識都會留意住條屍 無隊友幫過去復買一送一就有份

覺得呢個nerf唔錯，行動附帶代價，似返競技遊戲，下下都低風險高回報隻英就唔平衡

年初四巴打可唔可以講下點練槍
而家我同d差唔多水平既源氏閃光打多數得五五開
打身體算係準 但成日點唔中頭
同埋玩狙都係 打身無問題要打頭就唔多掂

個人比較無品 好想練到可以穩定閃光彈>你好>爆頭羞辱人

慈慈咁改6stack同pro會好睇同好玩左，但係solo queue冇咩可能復活到

莫雷拉勁唔勁

練槍真係無咩野可以教, 係睇有無毅力去練
不過都有少少前期野可以做
搵到適合自己ge 靈敏度好重要, 因為你要長時間面對呢樣野

練槍方法最簡單係開自訂模式
我設定係
地圖 - hollywood
模式 - 只開衝突戰
之後Set Ana Lucio 普攻同技能off
Mccree, Tracer, 76, Widow 只開爆頭
6個AI set Ana 同Lucio , 難度隨便, 普通比困難分別係困難會多少少movement, 普通係直行直過

之後就可以練你想練ge Hero, 一般黎講我都係flick 同 tracking 交換練, 5分鐘轉一次左右

之後就可以練埋peek, 同埋反應

Moira

變咗更講究保補

但起碼呢次一nerf, 金牌場真係會食屎

點解韓國人可以咁撚on9，打積分打到好似玩單機咁

Qp想hea玩少左個選擇

6dps

一個一個衝上去送頭

勁唔勁我唔敢亂下定論 但真係超級好玩 我覺得係最好玩嘅support 加上我覺得做得幾平衡 唔會點大nerf/buff

想問有冇巴打買左blizzcon 個goody bag, 我有dva 同牛仔鎖匙扣，想一換一 換和尚

棄驚啦

其實幾時先會係積分場加入等級限制星都無粒都可以打積分，我每次見到都驚到賴屎

你條1q題

想棄 但係半藏 troll人嘅快感

1.75冇咩感覺 仲係必出 冇mercy個隊都係等輸

左右制都好近
唔識自己回血
一遇到猩猩果啲又係食屎

20米都近？

又多隻英可以撚死隻垃圾GENJI

手感好差

仲要減左75%移動速度 真係唔好亂去救

原來仲有話唔識自己回血同比猩猩counter
呢位巴打講緊邊隻英?

隻新SUP 唔洗描 仲唔岩用黎撚狗?

星星 SYMM 新SUP 撚狗組合 垃圾GENJI仲有位行?

新SUP唔洗描?
定係講緊E

咪又係同星星 印度死神 同一個玩法 不過佢無限彈
禁實個左/右 又一場
不過佢好明顯條線追人冇追得咁勁 偏差多小小都拉唔到

你無血個陣E heal 你個人行得快過個波 回快啲

有冇白金仔怕左依家自己友D慈悲?

莫伊拉又火影跑又龜波氣功

有練開走位嘅mercy玩家應該唔驚 家下我都係鐘意用慈慈 復活有同無真係差太遠 補血又穩定 根本係手殘救星

Ana完勝Moira

屌前幾頁吹到話公慈更新之後削到玩唔到
明明開左大之後都仲可以秒拉兩個仲想點

d mercy main之前改版ptr全盛mercy都夠膽死講隻野廢左

我覺得4千分場可能難玩d 但我鑽石場都係照出無死得太多 係復活個下要諗 慈悲復活技都仲係有個重要性係到

係囉，個時某幾個所謂mercy main係咁屌改版mercy廢，自己垃圾係度屌隻英，明明咁易上分 咁唔据新版mercy既唔該自己揀其他英玩，雖然佢地玩其他英應該仲更加廢

btw更新後成日有mercy走黎復活不成，一屍兩命

但係唱完之後成功拉起條友 好有細個返鄉下拔蘿蔔既FEEL

一定要對郅正先打到喎
同女坦差唔多就真

講右制
不過又冇咁長

佢補血無提示你係咪補緊
有時噴左好耐都無補到

呢個好撚ON9 射左埋去都唔知有無補到

其實佢招right click係長過女坦
去訓練場試下就知

20米

呢位巴打去玩多幾場先好講啦

成個亞服充斥住韓國契弟

隻game 係韓國真係好hit
玩佐幾場都冇撞過中文名的人

完全溝通唔到 雞同鴨講

打美服啦

咪一鳩樣

寧願同韓仔打

發現打得快速多會銅化，大家都鳩玩一返到rk 就好唔慣打壞手勢

agger 正話單排7場都係高質局 雙方無人搞事會報位不斷講野 呢d局輸贏都會順氣

做乜Ban XQC

亂report

呢次更新

Nerf 得好

最柒憎人玩mercy仲要以為自己好勁啲人
no aim , no skill
get carried every game

係咪好多人唔知moira左鍵係打唔到人

勁既mercy點會carry唔到
只係你打d低分場全部都係女仔尻玩先會咁諗o者

大師場都低分 果然連登個個宗師
我都係碌返出去算

慈悲係全game最有技術既角色4Head
會死係因為dps渣 我明明超勁超準咁補住佢
知啦知啦

人唔笑狗都吠

成日當左小美用

改掣

由s4開始大師門檻都已經低左好多啦
同埋除非隻mercy係比人夾硬carry上去如果唔係差極有限
又黎二分法
你既人生得aim？觀念同走位又唔係技術？
講到mercy咁易咪自己拎隻mercy上埋宗師

留名等睇玩左幾場叫拎左隻公慈上宗師

但stream sniper troll佢條友就troll左幾個月先Ban

Jeff依家傻撚左，one trick defense hero就好易Ban, stevo main sym就畀人Ban左
相反用gengi點troll點one trick都唔會畀人Ban, 垃圾game

當左梅姐

IN 印度死神

We trust

ban得好啊 呢d柒頭one trick要全隊就佢
自私到死

其實佢最近都好返啲無咁痴線。 早幾日我睇aimbotcalvin俾人攞左個dps佢要heal都report人poor teamwork "why he took my dps"啦

嗞～～～～～～～～

明明Calvin有玩安娜

栁炎#4781 打競技同快速team

見到overtime 啲genji lucio tracer 仲走黎走去由得隻tank係個payload上面自生自滅係個腦有事定點

有人拖時間仲唔去殺人

要打flank既企payload

似係你個腦有事多d

全家留係Payload一個大收哂皮啦，刺客Team Fight個時識番黎is ok

spam report(無report錯人) 72個鐘
one trick throw驚 24個鐘
stream snipe黎throw驚 唔ban

(仆街個torb one trick仲要解埋ban

仲有巴哈 r/overwatch啲留言真係嚇撚死我

其實點解one trick某幾隻英要ban

Jeff: It is not your own game

我唔係要佢地痴係payload 我一個係route 66油站 佢地走左去人地spawn 嗰邊咁遠喎

正
頭先有場進攻3分鐘就推到終點
跟住防守就有條友拎隻半藏亂玩
搞到比人極快推到第2個點
到佢知道差唔多要輸認真打換英
我即刻拎隻半藏出黎同佢玩

只要係翻到黎/換到人頭其實都無乜問題

overtime進攻方最有效就係4，5個前面長期打
先殺左等regroup既人
令到人地有斷層

做得好

我明白 西都打唔到隻返黎 之後俾人地圍我一個先上黎呻下姐

ArimaKishou#4372 招人打rank 金

咁one trick mercy又唔ban喎

me2
試過排到五排，夠膽死全部唔揀healer
好呀一齊dps for fun lol

不過美服d人其實唔好得去邊
免費週開左個ac，有一場又係排到五排
第1rd控制圖比佢地雙飛打到傻撚左，我mcrcee叫佢地moira/lucio是但一個轉mercy唔肯聽
第2rd嬲嬲地轉左hanzo，條仆街立即隊頻恥笑我
最後hanzo carry全程著火贏左即刻冇聲出，爽

Game of year pc賣緊幾錢

連遇3次Oputo

輸都係扣2分MMR, 但係可以teabag佢都幾抵玩

半價 好似係

有無人覺得玩quick match
你唔想個個場 走左
之後仲會係咁入返同一個場好on9

等一陣囉

依幾日成日彈左去KR SER 會無啦啦爆ping
HKBN

Moira PTR nerf 咗

我哩幾日都打唔到OW
都係無啦啦爆PING..
好似係更新完新版就變成咁
頭先試下 爆到成千幾PING
究竟點解決

好彩淨係nerf hit box

同玩女坦已經冇咩分別 但勁低攻

佢本身hit box都已經唔算好大

官方話係bug 本身係想優化 多個目標果時會指錯人

我就覺得佢可能係因為俾人屌鳩所以先話係bug

OW既流失量算唔算高

2個月1次活動應該好D

低端玩家體驗唔到樂趣
中端玩家覺得唔Balance
高端玩家覺得悶

好耐冇玩想打rank撚新英發覺冇得玩

要等一星期

唔係已經一星期啦咩

急不及待入rank troll

換左新滑鼠新滑鼠墊發現順手好多

嘩我屌熊貓人同依家仲係話自己最強Mccree

moowe:???????????????????????????????????

打rk 揀萊因

76:讓我在你後面射吧

冇玩一排用mercy 真係好唔慣

打rank ana婆婆唔洗再比人歧視，感動香港

RANKING 用得新英, 大家可以休息下唔打RANK住啦

記住要用DM食波波

招黑波真係幾煩

屌啲人鍵盤係咪冇w掣
痴撚線
次次一死望身邊都係冇隊友，個個退到勁後唔知做乜撚明明反而冇人

係咁玩moira衝前當攻手用

打完placement 6-4直上4200
咁10-0咪4700?

唔係, 可能4100或者4250

好難捉摸呀

終爬出銀銅地獄 見到金牌D人開始有團體概念配合下升得算做順暢 要注意咩先有可能再上白金？

準

Main 坦，死神，ana

坦係萊因

槍口塞到落對面個嘴射爆

運，因為好多銀銅升上去嘅都冇咩合作意識，結果一盤散沙

你玩女坦 搵個mercy雙排 搞掂

Main 萊因 冇朋友

開小號玩陣Moira

金殺係基本，傷害有牌都唔難(不過會輸

有幾場都五金

打字系玩家必出

多數分兩種隊友，唔肯合作但技術有一定水準既人 同 肯合作但冇乜技術既人
要配合呢兩種人同時要令呢兩種人合作

運都係大前題 韓國仔9成輸

前者仲要有啲係要人就佢，而佢又唔理局勢鳩玩。啱啱有個例子，明明對面有幾個針對bastion嘅角，自己仲走去玩bastion仲要屌人唔舉盾保佢，心諗如果真係有人揀盾角保佢一個，對面genji同隊友配合下嘅三兩下手勢說收到2個頭啦

同呢D人玩好辛苦，永遠得你配合佢，佢永遠唔會配合你
你做盾，永遠只係你保護佢，佢永遠唔會保你後退
你做補，永遠要求你秒回，佢永遠唔會理你係咪比人Flank
一逆風、唔順就屌9人、隊友雷

新手見半價買左

咩野剋法拉？
Junkrat見到女坦應該走佬定繼續炸？
快速對戰係根據d咩黎分組？

76 MCREE WIDOW DVA ZENYATTA ANA 都可以打法拉

RAT 呢個PATCH應該無咩驚除左法拉, 任何人見到女坦都係睇佢高唔高能量啦

次次見到Pharah開大，我即刻用DVA飛上去block佢+撞佢+請佢食飛彈，爽啊

用ana 睡眠針教女

正義需要小睡一下

留個id add 一齊打下
上季開始玩，
主玩support最低跌到1200，
發覺d dps 殺唔到人support 無野可以做到
之後停左rank幾星期苦練dps，
main mccree solo queue上返2500
而家卡左係2400－2500 左右

以後唔再打rank啦
好撚toxic
隻game痴線架
Carry唔起嘅人好心就咪撚霸住dps 我玩dps玩得差都即刻轉同叫隊友補位(仲會好內疚)
而頭先隊友叫dps加啲油 即刻起曬鋼 話blame dps?
又有啲契弟因為自己carry唔到同見贏唔到就轉Hanzo
(對面3分鐘 大家都明冇咩可能贏 但啲隊友未改棄
作為始作誦者嘅你就係到troll 好意思咩?唔覺得羞架?)
無恥到 好似一啲責任心都冇
啲duo又係 你兩條友pick輸出 ok 但可唔可以carry少少
唔carry唔緊要 起碼補下位叫 感覺就係個兩個duo完全只係玩dps 冇諗過補位<最激氣嘅地方 點解可以咁自私
發生咩事呀隻game

仲未睇化咩，等五分鐘下一場啦

個問題愈嚟愈嚴重
以後只打qp同deathmatch

屌你老味DC當我中離ban鳩我

不過星期六日係特別多小學雞toxic

低端最好玩 隻隻英都玩到
就算揀Torb都OK 啲人唔識破陣 基本上夠多元化 唔洗Pick死強勢英

中端就…依個Patch已經好左啲
至少唔會下下成個DM塞埋黎
果排真係食DM食到棄Game
依家都係個幾月玩一兩場 無乜動力認真練Aim了
棄左好難會玩返

運係決定速度
要上白金真係有返咁上下準度就得

事實係只要唔係隻手殘廢換左144就可以上
我換144mon果期係DVA個閪罩削左之後
本身無練開槍都用MCCREE單排金牌上左鑽
仲要係走位極ON9既坦位MCCREE黎 只要唔係對面有d明顯打小號既炸魚都可以打得好舒服

廣告文

有無咁誇

Jeff: ban左30萬個toxic ac

單排玩家日常所見：
1. switch off healer 玩狙
2. 唔識group up
3. 唔識應對cancer陣

自從有個路人同我講左句this game is still toxic until 500就睇化左好多
差幾分上master都可以跌番落白金

玩番d單人game/同fd pubg輕鬆笑下仲好

換完144Mon由銅牌上白金

唔知係唔係今季問題係咩事, 我好多GM fd全部趺到得返master, 有一個top500 都趺埋去大師, 唔知發生咩事

連我季頭65% winrate, 去到季中得返50%

Junkrat幾時nerf

Moira好似幾好玩
不過E技有啲難用 好難判斷黑珠定黃珠

真人真事

只要打起左就一定係黃優先

開緊fight多數黃珠
要記住自己係一隻support
補住隊友自然佢地會去殺人
同埋黃珠儲大儲得好快

唔該晒兩位巴打
咁有無研究過點放?例如彈地 定係直飛咁

如果係細房窄位直接射落隻腳
咁就會係地下同天花來回彈
如果向前射有機會未用哂就走左
Open space 就向前射唔好彈地

有冇諗過係你自己隊友廢比唔到dps輸出空間?
今日有場控制圖對面出放狗+雙飛，自己隊冇人出射控，自己焗住換76，比對面genji撚又要顧住射雙飛，你老母個和尚隊友仲話76你出下力得唔得? 件垃圾和尚連一個人頭都殺唔到仲好意思話我
三排既dva猩猩mercy完全冇比過資源我，隻mercy剩補坦，猩猩仲好意思話自己gold damage 輸左1rd後嬲嬲地換左法拉先連贏2rd

唔好當dps係神仙好嗎，除非個dps係smurf

雙飛哩啲明架啦 係成隊問題
問題我唔係講緊雙飛
係講緊你有牛仔但見住隻domnfist係自己個隊無限穿梭
殺曬sup tank嘅情況
佢係連換頭都做唔到

智商有問題既話玩咩都無用啦
到比你搶到輸出你咪又係見到佢死唔奶你或者玩坦送頭

隻game本意係要人合作 幾勁都好比人圍都係死
係評分制度有問題 分唔開普通同弱智,情緒病人
carry人上佢唔會多謝你又以為自己無問題
無人carry又一齊輸互相埋怨
玩得唔高興既轉game抖抖得閒玩返撚下傻仔仲好

呢隻game勝負影響力係坦>sup=dps, 唔好一輸就賴曬去dps到, 坦先係重點

打rk 贏左會多謝隊友

試過team入面隻dps同坦鬧交，然後mercy出聲和解
即刻收晒聲gur晒，仲著火贏埋
幾難得

mercy係咪女玩

多數贏會多謝 輸就秒走 輸緊會打下氣 講下唔好沖呀保補師呢D 太垃圾先輕輕力窒佢一野

有問題個個係你
每一隻game都大把呢D人
人性黎

哇

無錯
就算低一 兩個分段 堆隊友廢起上黎都未必Carry到
所以唔好諗咁多

高分場可能係
但低分場應該係dps>tank=sup
一隻勁嘅dps真係可以屈對面機帶你隊嘢上天
利申：三樣都會玩

其實有諗過加入佢地
但一諗到大家打rank都係想贏就做唔出(如果隊友未放棄的話)

淨係Hitscan(比較)準既話 有時比對面刻陣都無用
利申 低端

而家想打高質局其實可以去自定義搜下222
好多人都會認真玩

作為一個白金鑽石打滾既人
見到人first pick hanzo/widow已經心如止水
見到佢平均輸出10000同8000以上就收貨比佢玩
因為呢個區實在太多smurf同代打

OW夠晒過氣
排一場6分鐘…都未排到

做咩又玩返？

ON9 頭先 見排唔到RANK 熄左GAME

宜家ON9返 見到扣左 50分

見過隊友秒pick 半藏
然後神到飛起 第一次死即刻轉歐端莎 放個個盾鳩射睇佢一箭兩三個贏左

其實hanzo金輸出真係唔難
但次次揀親都俾自己team叫轉

代打多到呢...
玩左唔夠3局己經悶到熄返

無Game好玩.手痕咪開黎玩下囉

有次打Route 66, 第一鋪防守俾人屌打，-6守到4分幾鐘，過程中有嘈過，之後第二round進攻妹妹下，三分都打到overtime，反而大家收晒聲合作打，第三round竟然可以推到底，最後一round零封對手，成班激動到呢

用猩猩捉到D 自以為神狙走場換英好撚爽

連150K雙排都可以排到鑽石大師就知呢隻GAME無人玩

Jeff : this is not cool

個生態咁樣好難有心機打rank既

wraxu都係咁
一堆大師鑽石

本身已經開始冇咩點玩

但見到身邊朋友由日日on變左隔唔時先on一次

心知OW好似唔掂

我覺得ow係歐，美做得幾成功 起碼我排美服有時東南亞有時澳洲都唔洗超過2分鐘 反而一連亞服台灣分流 可以7分鐘都冇人
但用vpn連韓國分流又係其他玩法 證明左ow係台灣一早就過氣 有上開巴哈ow版都知少左人討論

OW 都幾多 歐美PLAYER 開LIVE, 台仔就算鳩數啦 同人地實力爭幾皮 梗係棄GAME

moira打唔到塔 好白痴

亞服啲人太戇鳩，搞到啲正常人都唔想玩

連MY都收皮

搜尋對戰時間好似耐咗
同埋打極都係嗰班人

隻game收皮㗎喇

打RK真係好撚地獄,個個攞新英輸出,回都唔回慘過和尚

我以為自己問題
搵quickplay一場都成5至10分鐘

條回血bar唔打人根本唔夠用 呢隻係唯一冇可能單補

玩親都金補

定位幾好. 個人意見

美伏 有件 AIMBOT 大家小心啲
sAshaBiceps

好條撚
打又打得遠
唔洗點描咁濟
仲可以放個波出黎吸你血
整埋啲角色越整越戇鳩

又buff Symm喇屌

打得太遠係真，係高台 都要比人撚狗，一突出黎就扣血

moira粒紫波有bug
deflect左唔理打幾多傷都係10秒後先消失
琴日係門口deflect一粒 叉40%大

max傷會消失架咩?
唔講唔知

呢隻英真係完全冇意欲去玩

其實max傷幾多

唔使點瞄

200

要tracking喎

琴晚好開心拎住隻dva打到4金 carry成場
全部破口我打出黎咁制

佢呢隻tracking同女坦嗰隻差好遠喎

感覺上易中啲 可能係無限彈

玩撚狗線 隻英叫做難 真係要係個"點"到先會拉 對比印度死神細好多 星星更易拉
不過唔會隨時間而加攻 20米(好似同女坦一樣) 唔高攻又吸血 又放波 我覺得叫做做得唔錯
補血同攻擊都叫做拎到個平衡

總結: 佢粒紫波真係好膠煩

其實dva點玩
咁多隻坦得dva唔識用
但係某d情況唔用dva既話又打唔到破口

見到對面隻煩膠dva就好炆

我都好憎 次次拆完機甲都開麥嗌小妹妹養一下 唔好殺

追撚住白金D狙 落單雙飛/輸出 衝埋去E住普攻就夠單殺200血
同埋因為無限彈 對雙盾9射放E爆盾比隊友輸出返
因為你散彈 求其都掃到個 見到邊個無血就衝埋去幫手收 然後就返返埋位

平時無咩事係前排開下關下個DM吸下火力
最緊要吸到D天地雙炸/關鍵大絕
最怕女坦 我自己就由佢掃比佢儲大 唔好成日打到盾就得 吸到招大就賺返曬

平時儲大就多D打豬打猩猩 1分鐘都唔洗就有招大
想打破口就大絕企到後一後先放 尤其見到萊因衝左/猩猩跳左出黎/猩猩無盾
會戰中間有大就飛上天1-2秒後到禁個Q

成隻英最食技巧個位係點樣一套衝埋去秒200血同埋幾時進退姐

隻Game既台仔真係癲 1500分都夠膽死係QP嘈

頭一round已經係到嘈

源氐招架hitbox大到
扔地下都反到
以後唔敢用閃光彈了

突然 一堆 AIMBOT 打 RANK

我都見到

用Moria 比人屌點解放黃波唔放黑波

痴撚線

咁多要求

新手玩到三十幾級 ,

用 新角打完10彭預賽 ,

得25xx 分

係唔係正常

10場

正常

Placement不嬲都係比人Carry

想當初100等打placement得18xx

痴媽筋，依家d人咁鐘意打rank走場

有啲係一少少逆風就放棄

出到去 , 個個都差唔多分 ,

冇人carry 我

6打3，門口都出唔到

呢個文化真心on9
明明攻同守係兩回事
除非one trick
如果唔係出既英好應該根據地圖/攻守而變換
打都未打就叫放棄真心on9

白金算唔差啦

想當年10場預選後1515......

One trick 半藏 表示攻守一體

新英5金都比人屌,隻法雞我幫你打埋好唔好

用Moria 5金姐係輸得
你個隊啲輸出做唔到野

成日都五金

好想啲輸出檢討下

睇完之後我決定都係玩返其他坦算
玩dva經常被秒爆甲

搵人保住你

係咪Positioning唔岩，成日暴露個身比人射

其實有無d咩中文call?
平時聽黎聽去都係上下左右前後，再唔係就大細補包
大家平時會唔會用到hotel, catwalk, choke, left/right flank之類果d

新skin

慈悲開大=突擊自由黎啦

冇大炮WO

通常 call 人先打flanker
晏晝有場見到76跑緊上高台知佢想開大
即刻嗌 genji dva一齊上去 一開大就被秒

我意思係報位果d 講得唔清楚sor

用shift撞人落街

pc版入左battlenet亞服係咪直接買就ok?
爬下post見大家好似可以一時換美服一時換歐服玩
想問下係咪買左一個版本就可以共同3個服(除左中國)?

Yes

睇實對面一衝 就3combo亂陣再走人 好彩會撞走人或者收殘血

Moira收頭真係好有效率

one trick mccree

鑽石場都話要等好耐 隻驚係咪已經收緊皮

巴打幾分

2400咋
不過我玩OW既樂趣黎自McCree咪One trick佢

無掂ow成個月了

我都放棄左

亞服真心少左人

高分段無人玩，下下都要排到低自己幾百分
原先以為自己隱分低，但之後見到150k，calvin都係呢個情況之後就知道係無人玩

OW畀Jeff整死左

Jeff : i think this is cool

其實睇佢之前同網友d對話已經覺得佢有d自我中心

連my都解散就知已經係dead game

有無乜Game推介下
對PUBG無興趣 CSGO又悶悶地

OW一推出果時好熱門
但之後改版搞到好悶 依家個Patch我覺得好左
不過都係隔幾個月得閒先玩下

屌 頭先打美服起碼過10場 遇到2次sym main馬上跌分

我見親呢啲main都好高win rate
有時你肯配合佢地其實係易贏好多
例如出埋torb orisa咁
玩終極防陣

In 印度死神 we fucked

但明顯佢唔係高win rate 就算我願意配合都要全隊識用防禦陣 唔係都係等於送能量

你要當佢dps

係刺客
唔知邊到彈出黎，然後用幾秒時間殺晒啲後排

但d人當佢係補師

WHY NOT...

IN 印度死神

低分場 真係炮台+印度死神 全隊+150 真係攻防都玩死人

爽ar

上季40xx宗師
今季頭10場完咗3300
宜家輸撚到落白金

DVA呢啲無腦英都咁快出教學

太多人唔用腦打機 又屌鳩隊友做唔到野
team game 搞到 單機咁

上次同另一隻dps 比人話做唔到野
即刻一齊反屌 一滴血都冇補過 叫dps打條撚啊
然後竟然兩隻坦都幫我地出聲

亞伏 真係無人玩, 4分鐘都開唔到RANK

同樣係美伏 MASTER 2分鐘 點都開到一場

btw呢隻game仲有冇新手
可以一齊打qp,rk

雖然我好雷

亞服人既質素差到咁，緊係冇人玩，
郁啲就屌人老母，個撚個都好似冇訓幾日，慶過火屎
點玩？

其實有冇人覺得呢隻game d 角色係平衡

OP：
炸彈狗
Mercy仲係必出

UP：
DOOMFIST

定位錯：
印度婆
Sombra，Buff咁多次又變番冇人用，根本定位錯
Orisa，刺客兩下屈死既盾

仲有好多英放錯分類，EG. 狙、豬

炸彈狗真係狗閪到ON9
個地雷可以儲兩舊

兩野就炸死左

唔求佢削
只求將源氏招E個範圍清楚標出黎 講撚左成年都無修正過

而家季賽完獎勵係計最高定係最後個排位

今季最高

有冇人覺得對手出招成日後發先至
明明自己已經預判禁完先見隻牛仔暈我都反彈唔到

閃光彈係可以避過反彈直接stun, 只要位置正確

閃光彈係檢驗一個MCCREE係咪一個老練既陰濕撚既唯一方法

根本驚吱、閃光、麥Sir就係DPS心戰撚

驚吱：三寶
閃光：煩膠
牛仔：陰濕

玩MCCREE見到源氏最鐘意就係先點一槍再發個你好呃佢招E

最好直接stun斷佢招E

唔識掉 除非個距離好好唔係十次掉九次都比人彈返轉頭 明明已經向佢頭頂掉

[quo te]
唔識掉 除非個距離好好唔係十次掉九次都比人彈返轉頭 明明已經向佢頭頂掉[/quote]
即係你未練成

側面射隻驚吱都反到真心on9
想幫隊友變咗殺佢

千年殺吧

有冇人覺得 rk街場下 和尚同慈悲位置好難俾人取代到 論復活小招到開大狗鏈都做到保命，反擊 ，續航 機動力又高。和尚雖然要人保護 但準起上黎真係可以幫隊友做到30~50%總輸出 有輸出大技就好快有 心靈祥和又唔易俾人中斷 反而用lucio 啲人各自各走 用ana E罐中左對面坦 班隊友又唔識衝

30~50%總輸出

講到尾都係有冇配合同開咪既姐
有lucio係choke point 講3,2,1 speed boost 一齊入入去打一波對面都好難守
和尚掛完黑珠唔出聲隊友又唔集火一樣冇用
Mercy 就真係幾時都有用
就算nerf左都係咁話
淨係招大秒復2個已經抵消人地dps招大

打低rank用Mercy真係會用到燥
成班人當自己葉問咁, 直接衝入去送死
然後仲夠膽死問個補師去左邊
我先冇咁得閒陪佢去死
係咁叫佢地group up都唔撚group
打左足足26個鐘先由1100 SR爬到1500 SR
利申: 淨係識用Mercy

每個位最好練多1-2隻
低端一係你配合D勁既隊友，一係自己Carry

比賽冇人睇

唔係twitch播on99

美國職業放MLG播都正常嘅，兼且又唔係正式開波

打左幾場亞服 唔係4dps就係d人用小號鳩玩
好似得1場有人玩主坦
一逆風如果有坦補就即刻換曬dps想自己carry
無坦補就dps換widow hanzo

輸團戰成日點都無埋先踩點 一個個無限stagger
genji最鐘意1v6開大 結果sound barrier/trance都換唔到就死

玩zarya call話同hanzo夾 把刀留翻下個團戰 可以snowball成段
一禁Q成隊d大開曬

次次comp出問題 已經求人錦同佢地解釋
結果死都唔肯換 隊入面幾個人開戰

有無人教路點叫d極頑固嘅人配合下?

最後一句 one trick死全家

嚇到我即刻去美服玩 正常人多好多
即刻爬左100分

錯咗啦，地板最好

2500分可能係我嘅極限，成日2400-2500上落。不過算係咁，自己單排由銀牌1500升到白金。
利申:用mccree同坦上，mccree 0aim 去到 50aim 大家想上分都係練dps算數啦

主Mercy, 爬左26個鐘先爬到500分 (1050爬到1550)
日日打完自己d精神都好似用晒咁
冇aim應該練咩英好?

Teamwork呀

練aim，我自己開頭都無

坦
同等水平坦其實作用大過dps 你地隊既人多幾秒安全輸出已經差好遠

DPS：死神
坦：猩猩，DVA
補：Moira

最重要係意識、Positioning、團隊合作能力
2500分後有Aim唔係一切

Gc busan輸咗

dps 老鼠
輔 Symm

Junkrat 垃圾

幾時del左隻英佢

幾個月冇玩 最近玩返單排main慈悲頭10場3勝7敗都有3128

我唔准你咁話我隻main

placement = 上季分數

如果佢遲D改到同pharah一樣唔會郁下就扣120我就話佢平衡

唔通無啦啦送錢比twitch?

好撚清

有無Link

Best Ongoing Game

邊撚到best

one trick player

One trick撚表示 不嬲贏輸都係25分左右

呢隻game越黎越黑人憎
暴雪快撚d執粒

唔係講少，成日玩到心灰意冷，真心想棄驚

玩到灰就玩下其他game 過一陣再玩返會冇咁灰 心情差點打都唔會贏啦

成年更新得咁撚少野呃左幾億美金仲唔係最佳營運

真係唔知玩落去既意義係咩 可以熄game去溫書

點解打RK預賽比埋哂D智障銀牌隊友比我
完全唔識打得侵略性D
仲要對面次次唔係4排就係5排,屌那星

唔知點解我預賽比親都係大師宗師呢

搵人多排開心啲

知啦知啦,因為你上季個排位係鑽石以上呀嘛
哂命既行撚開啦唔該

預賽頭幾鋪比d銀牌金牌仔隊友我,之後既場先正常返比返白金鑽石隊友
懷疑同qp mmr有關 qp鳩玩練hanzo拉低左mmr

利申冇打rk兩季

咩你唔係得白金ja咩

我夠冇打1季咪一樣咁
咁叫乜哂命,鬼叫自己低分咪排低分既人
同埋不嬲打placement少人就易分差大架啦

白金?第2季果時做過幾日既

qp唔關事

係呀係呀白金鑽石會一開波就連續排到幾場銀牌隊友既
有人研究過qp mmr會影響rk點排隊友比你

唔知點解我預賽比親都係大師宗師呢
咁你呢句同個垃圾emoji又乜野意思呀,想串人咪直接出聲囉
下次洗唔洗係ow既post topic加返句冇4000分既唔好入呀,好未呀

關,之前睇左篇文有人講過,同埋有部分人rk都話有同感
今日頭幾場先體驗到

不過算啦呢度高端先有資格講野,我呢d垃圾水鑽都係收下皮出返去先

又冇話乜野既
不過通常分得都差唔多實力
就算宗師都會有可能排到有可能白金既埸
不過頂多咪咁耐先一埸半埸
有乜好計較呢?

前排班top 500場場都排到白金鑽石

現家打RK已經當左家常便飯 過左咁多季平時操作咩牌位自己心中有數 除非有心上分先超認真打 反正點打都好難跌出原來個牌位 只係到現家第7季獎勵仲係得金武 好似冇咩特別 或者好似Lucio波咁新模式嘅rk打下都好 有冇巴打上開官方討論區知新料?

暴雪再唔出活動 我真係連隻game都唔想開

屌, 亞服d人比起美服d人垃圾咁多既
利申: 銀牌

成日overextend

點解韓服會有人咁ON9打死鬥都開掛仲要演都唔演
結果全場轉哂豬捉佢一隻閃光掛

咪就黎出聖誕囉

竟然

終於執左?

原來 美伏死 SER

等陣仲會繼續死 2點更新

Sombra新Skin好正

winston main:ez

新skin幾高汁

Junkrat新skin好正

有隻章魚桃子

雪怪贏梗既 點玩

善用夾

比個水泡炸死

我開頭同你一樣以為係咁
但原來比5隻識玩既惡魔圍屌係好難既事

Orisa新emote好得意

有冇巴打日日都朝早玩既 一起排
輕鬆玩 3000分

濕鳩活動

如果係貓就更好了

隻狗係哥基先好

冇咩驚喜比起上年

等既過程先痛苦 係呢季來講

暫時暴雪既活動 最滿意都係零度叛亂

活動做猩猩要5隻小美唔合作先有得打

5個一齊行你未迫到佢變冰已經被冰打三分一，到你4舊肉佢地入室內camp你咩都做唔到

5隻小美識打星星輸鳩緊

我宜家係博崖邊個爐出肉，之後食咗三舊肉後喺嗰度等佢地嚟

你條隊是但有2個識玩冰牆, 封都封死佢

我自己玩雪怪, 一定禁實ctrl閃閃縮縮咁行
等佢地走散哂, 唔洗變身, 單對單都好易電死佢地

呢個啱，鳩跳死硬，仲有小美冰牆上個位好有用，雪怪好快死

其實moria 有咩咁好用，以為唔使aim就好用？heal距唔夠遠，對dive嚟講和尚仲好用。見到啲人用moria 又無damage喎，一對dive就針死。唔熟真心咪用啦屌，又heal 唔到又dam唔到

佢用黎撚狗一流 普攻20m 源氏shift完仲吸到 粒波判定範圍又大 成日離奇俾粒波撚死 法拉都俾佢吸死 唔係冇dam嘅 只係冇dps咁高傷姐

睇情況用 隊友偏打前排 咁咪用和尚加攻 如果對面2輸出都係打後排優先 而又冇人幫到你 自然醒目少少換角 或者對面雙飛+源氏 用ana+和尚快速擊殺都得 睇你隊友點打姐

台北搞嗰個英雄大亂鬥Kephrii會唔會見到Fasffy之後又色心起

你唔比人知佢8吋長自己埋身gei

淨係可以集體咁回血已經夠吸引，仲要回血速度可觀，仲有招shift可以走位，夠曬玩

打rk成日無人肯玩坦
幾乎場場都要補位

比人踢爆之後過幾日就無事，都係好多人睇

Kephrii d人品真係不敢恭維
比人用widow打爆話鳩人地開外掛，點知對方都係streamer

小器過方丈

我淨係覺得好垃圾，可能啲人太廢 有人用moria八成輸

發覺愈鋪得耐先出嘅英愈廢

呢隻game是咪無人玩了
經常排rank排到同一埋人
同埋呢度已經少人左好多
利申已經968lv..

可能唔慣tracking
我玩開女坦 覺得幾易上手

台灣香港少左好多 一係轉去外國ser大把人玩

4隻補都有玩開, 一開始玩moria有啲唔慣, 成日啲heal用哂先醒起要儲
但係練落就發覺好好用, 右kick唔使換彈同可以shift走已經唔使俾刺客count死,
飛粒黑波過去又可以遠距儲大, 黃波回血量又快, 係大絕比想像中廢, 冇方丈個效果咁明顯, 只係勝在超遠距
我淨係喺qp練緊, 每次3金真係基本, 因為粒黑波好易攞助攻

所以應該係新定位黎，類似Sombra半攻半守咁玩

Xqc又痴線 今次可能好似dafran咁比人ban一季

唔關佢事, 佢比reddit memes累死

但個實力好唔平均 遇到幾場有宗師

Throw game都唔關佢事?

即係比人串，忍唔住手郁手打人就奶左野架啦

用閃光屈人成日有罪惡感

佢比人bann ge原因係misuse reporting system.
同埋係ban 72小時, 佢之前report one trick symm, 之後係report reason 到打"fuck you" 比人ban

Moria 除左怕torb bastion 狙，其他都可以55波

玩禁室培育 DPS都要調頭走

打坦好正

akm得個名

唔係鎖定 想睇牛仔同WINDOW啊

LAG?

4v4又幾好睇

1v1唔係鎖定

aKm真係好慘下
話就話moowe一開波係落後
但真正逆風嘅應該係aKm

Oasis係台灣stream緊講廣東話好得意

LINK

而家咪扮FD 話上次不打不相識

XQC已被BAN

做咩事

比人TROLL跟住THROW左一輪GAME

XQC toxic as fuck

祝D死泡菜早日滅國
隻GAME快撚D摺柒左佢
台仔LAG又AKF 泡菜又TROLL又三原罪
UNDER 3千根本唔係玩緊GAME 係玩緊自己

Moria 打torb炮塔個bug修復左未？

Moria招shift真係好難用

有幾難

你咩時候產生3000以上就唔係咁既幻覺

係bug黎嘅咩

春日

大師場都大把人troll 已經升緊小號打rk 見隊友要亂玩就送佢落去 一齊troll

HKA打3v3個陣亂咁嚟

之前打唔到，而家好似打到

今次開箱好on9, Legendary係就多，但一半係一般金

Fade jump練左一日都唔係好得

慈悲點樣飛快D

Blizzard

垃圾game

agree

唔好掂loserfruit

抽左100個都冇安娜 好波

係男人都起色心 ON9?

垃圾驚 我連金箱都未見過

第二個箱已經中咗

我都係

有靚女老婆都仲要搞fans, 仲要話自己8 inch penis, 好難信佢唔會再色心起，一陣搞埋oasis

我有 但100抽新skin 得Ana 同Henzo

25抽得ana

最仆街係咩啊？中到一個金emotion, 都係上年女坦嗰個emotion 嚟架屌

想要orisa個表情 好可愛

已經中埋

點解啲人硬係唔肯接受對面係勁啲呢個事實
屌你老未同你排咁耐qp就屌足咁耐，做dps就屌補師唔得，做補就屌dps唔得
諗住輕輕鬆鬆玩吓心情俾你搞到差晒

我係咪del得game 鑽場d人都可以咁

屌你老母呢隻西game
排黎排去都係死泡菜狗
暴雪泡狗死全家

Moira會唔會Buff得太勁，打Torb同Webcam is ok
打到Orisa盾、Sombra傳送器、76 Biotic Field會唔會太屈

Sombra傳送器、76 Biotic Field會打到冇？

想揾金牌同銀牌尾既一齊打
利申 源氏main既垃圾

Tg:

白金受唔受

驚雷親你喎ching

好似會

會爛嘅咩

回鑊玩左幾場 嘩屌你 D外掛奪命女多撚到 你老母玩埋我個份

隻game已經好少外掛

鑽石以上D奪命女係有質素架
低端好多係代打/小號打出黎
中端好多都係大師小號黎

Symm幾時nerf

用朋友ac想輕鬆玩啫
唔好逆風就瀨隊友就得

驚比人賴多 tg我丫ching

銀銅場就可能係外掛，金牌場基本上都已經有一批有鑽石實力嘅WM

宜家拆盾係咪唔計命中 我呢排玩DVA 命中率長期1X%

係

有冇人 需要幫手上白金 我可以

新賬未打 唔知打完白金定黃金

需要幫手？ 我想多排

係機會啦飛雲

金牌源氏留名多排

200幾lv, 尋晚先知撳實Spacebar, Hanzo Genji 就可以無限爬牆......

唔係無限, 太高爬唔到

有冇>3000既人一齊玩QP?

用緊新賬打頭十 打對面銀，金，白金牌 幾易打。。。 睇準時機 dva 3combo帶走
不過冇人肯玩補

尋晚on 99咁狂輸，唔知完季前仲上唔上到白金啦

要唔要幫手？

其實抵撚死隻game 跌得咁撚快，贏一鋪就得十幾分，一輸就跌廿幾三十分，又話另外跟表現評分，四金輸咗跌嘅分永遠多過四金贏十幾廿分，troll game 狗又唔撚ban, 表現差又唔見得跌得仲快。又想合作又要有競爭元素，但啲平衡又唔撚係set得好，搶表現得嚟又唔會推動到成隊。佢話遲下唔再跟表現另外評分就真係聽撚著先啊，因為佢咪又係講過配對系統改咗嘅，改條撚啊，上場troll game 嘅呢場百分之七十會撞返佢，講緊已經係等兩三分鐘再排過，隻game 衰極點都唔會宜家就得返十幾條友排rank 掛？至少衝突戰入面嗰七八條友我都唔會喺正場入面撞返先啦！整體而言成隻game 就唔咸唔淡咁，又唔係爛game, 但已經浪費晒囉。想搞下gag 又想認真，想要人合作又要逼人搶表現，節奏快但玩落又唔係爽，乜都想要但冇樣做得好好，淨係識cool cool cool, 我cool 你老母啦Jeff

其實加減係睇隱分 假設隱分3000 低過3000加好多 高過3000加勁少 打黎打去都係個個位

Lm多排 白金仔

真心加個選項揀servers 啦，隻game又唔差，成日排埋啲韓仔點玩

有啲都幾好，講英文都可以溝通，但真係唔多

Moira招彈彈波 變左10秒 又變廢英
又要入冷官 屌

小號打緊 要睇白金定金牌

邊到寫話改

Ping高左係因為咩？

唔係一直都10秒咩

照打也可

不嬲都10秒...

粒波不嬲10秒，但依家黑波改左會傷盾，傷冰牆

唔係話bug咩 ?

好似真係會改

個波好似改到咩都會傷
連小美開大嗰粒機械人都傷雖然唔會打爆

Xbox 玩之前8秒咋好似
總之一定慢左

有活動都無心機玩

落左銀牌區兩季都爬唔番上去 ,垃圾暴雪淨係識減價同免費引D on9仔玩

咪就係引埋哂啲on9仔
永遠唔做補坦秒lock dps又殺唔到人

Moira係咪改到連女坦個盾都會打？

跟住仲可以厚臉皮到話要2-2-2,要2-2-2你就轉啦,玩到銅到仲咁有自信打DPS

玩DPS唔係問題
仆街對面又猩猩又Moira又印度死神都仲用驚吱
一個人衝入敵陣被秒就話無補

係，好坦main表示fat fat

原來Jeff 又走去做on 9嘢唔做嘢

D人個H好似壞左咁,被人counter唔轉,被人屈又唔轉去counter人.一味屌曬鬼,由其係嗰D 1XXLV

送5個箱

D閃到頭都暈槍又準既閃光係咪單挑無可能打得贏 呢幾日玩死鬥成日比D高我幾百分既閃光教育

無課開到而家5金全部都係舊嘢

好憎個placement
一開始唔知頭十場會決定排位 結果鳩打
宜家卡住金牌唔上唔落
轉acc又無哂skin

咩GAME都好...
有排名既一定要你打一定場數先出個排位比你架啦
你唔係咁天真呀嘛?

同埋你有實力就就一定去得返應有既排位
利申 上季正身2800果陣打小號2800
今季正身3000果陣打返同一個小號即刻3000

其他game個rank係點排我唔知
純粹覺得ow個placement作用不大
直接派返上季個分好過
2800上3000我覺得好正常
但有幾多係由銅牌上到去宗師

用豬勾鳩佢，勾唔到就補血

用豬一定頭3

ow 個rank都廢
突然一季就多咗一堆 假大師 真金牌

新ac唔打好啲 個系統通常會定你為金牌 個ac可以話今季廢左 下季再努力啦。

勾唔中咪變充電器

今季成日遇到 上季白金 今季贏十幾場已經大師
見到都唔開胃

你個轉身夠快佢一定屈唔到Blink先，好多低端淨係識Blink，好易比人睇穿
高端已經係Mind Game，唔會正面Blink埋你度，同埋一排彈＋近攻就要殺200血，最好用地形限制左佢走位先，例如窄巷、懸崖邊

死鬥玩豬好懦夫姐

呢度

placement最重要係第一次打

話咁快又完季, 到底下季 又有幾多 水貨MASTER

第一次加分加成60

因為你隱分高過當前個區

我試過輸扣60幾
嬴加60幾
廢鑽

之前加親都得廿分咁上下

呢隻垃圾game
一off season即刻冇人玩

平時都少人玩啦
Patch又慢 出新英又慢

你老味玩QP 3金都比人串
我係勁就去打rank啦

依家打qp都勁多煩膠

1補4dps

6補

已經set死左唔加入隊伍語音及聊天頻道

個RK系統又ON9 當LOL打RK都可以選完路先開波排隊
佢個RK仲行緊自由排 又出現返搶英搶位 就算佢唔學LOL咁選左先排
都起馬改下根據玩家玩英雄既類型黎排RK呀大佬 佢分D英分左4個分類係咪廢架
狂減價 N咁多分身 25LV仲好打過D玩到銀LV既人 唔係外掛就分身 有咩意思

問題在 社交 個PART 做得太差, 基本上單排 KEEP 住單排, TROLL你就TROLL你

qp hea玩練英

隻game講合作但就無機制幫人分組,屌你魔獸都唔會叫人隨機組隊打副本啦
你如果唔多排或者高排位根本食得屎

見過隨機組隊打副本既GAME都係有得選位做 坦補打
OW? 咩都冇

正式棄驚唔玩

屌好耐冇玩
鳩下鳩下打十場就32xx
稍為勁少少嘅人真係走晒
仲要成日都排到35xx

鳩玩緊落bronze區
仲難過上分
有排落

唔係話今季rank一定係升跌都係25分咩？

係撚

嘩屌我排第9

改左鑽或以上嘅同一隊加減分一樣 但都唔一定係25分

勁嘅真係走撚曬 鑽石場我hea打都贏 對面就玩幾場遇troll player 又時撞小號

得番班細路

以前1季打3X個鐘,依家10個鐘都無

第一個出新金嘅箱

Jeff死撚得未

出新英未

繼續炒冷飯, MMR次次都話要改, 唔知佢改左D咩

其實我到宜家都唔明

女坦招大 改到隻隻都唔走得, 但唯獨MOIRA 招技走到

Moria死神都走到好似係
佢地招技有「不受傷害及debuff」成份

Tracer得唔得

講開女坦
點解成日啲女坦玩家咁鍾意hold住招大 死都唔放

既然個女坦都按Z話人知佢有大 其他隊友都Z返佢話佢知 其他隊友都準備好

屌 前面有4個敵人都唔肯放大 成班人等佢成分鐘都等唔到佢放大 就自己開大衝入去

最好笑嘅係 之後女坦就嗱嗱霖放大 吸1個?????
前面錯過吸 3 、4條友嘅機會 你去到後面攞彩吸一個????

路過入黎八卦下

唔得

有時係想等隊友，但結果隊友放左大
又怕無能量殺唔切

隊友都Z返佢話準備好
係要hold到一招大吸6個為止
一係就等隊友開大先

吸到三四個我已經夠，但唔係個個隊友理我

咁多隻英黎講女坦儲大算係難同慢 大家覺唔覺得

依家D人都唔跟隻坦打
用女坦只係為左吸傷反攻同比Bubble人

招大本身要嘅能量好似係最高

Lucio先係

Ok 但lucio好快

長開healing, 隊友一扣血就等於有能量charge
講快ge話mercy先快，20秒都唔洗就有ulti

長期見到啲on9 mercy main 連隊友坦都有大 佢都未有

Mercy main係擋箭牌
點都企左道德高地先

有冇人 突然間 FRAME RATE 跌左?

之前比N卡最佳化畫質都KEEP住打緊都有144HZ

今日晏晝打都無事, 夜晚返屋企係 MENU 都得返 12XHZ 仲要唔穩定,

入GAME 得返9XHZ, 有個DVA開大 爆個下直頭跌到7XHZ

要較到低配置先穩定係 144HZ

利申 : 用緊 GTX 1070, INTEL 6700

Ind 同 rrt好高但低ping
啲人卡住曬好q lag

預選打完第9場 睇戰績 7W 3L
中間有場斷左重入 最後都贏左 係咪咁樣當我輸左場

好似係唔會 1分鐘之內重入就無問題 但有次我用慈悲最後個20秒彈game 咁我快手入返場 點知一入去個下已經話勝利完場 我就連角色都未選擇到 然後就話我中離扣左50分

屌 同啱啱開場就斷 要十秒入返嚟一樣戇鳩
咁就冇咗十秒

50分

屌那媽，美服d泰國人又係on撚9

今次D新造型會唔會翻炒

Mercy ptr 又變廢物?

On9 改到慈悲開左大都無得𣊬間復活
咁開大黎有乜用姐

開大冇得瞬間復活

Jeff:i think this is cool

Junkrat

Concussion MineWill now deal less damage to targets farther away from the explosion’s center

Mercy

ValkyrieNo longer makes Resurrect instant
No longer grants a bonus charge of Resurrect
The speed boost that Guardian Angel receives has been decreased by 50%
Duration reduced from 20 seconds to 15 seconds

又有幾多mercy one trick要棄驚
利申：mercy main

cool

直接刪角啦屌

轉型做電影好過啦，學人搞遊戲

又咪必出角 點改廢都係必出 唔出個隊輸一半 根本一開始有復活已經做壞

佢改都係因為為左OWL
理得你班玩家死咩

的起心肝MAIN返和尚同MOIRA

不如del撚咗復活仲好啦

delete驚好過啦
仲玩

轉做 ubercharge

del 撚咗Mercy算啦咁，on99

垃圾驚

由第一日佢將mercy整到四不像果陣已經應該del左mercy佢
明明隻英重點係復活 而家改到冇哂focus

改左5個月既英雄

小號咁就鑽 你話幾易troll人

好波
憎左呢隻極端低技術低風險高回報英好耐

用心做動畫
用腳做平衡

唔覺，成日俾隊友話好快

7勝3敗31xx
經過兩季3300終於今季唔使我由白金手動升上鑽石

聽到佢啲笑聲就煩

Say Arrr

改得好
新Mercy Nerf完都係必出，變左第2個Sup位又係必出和尚

其實個問題真係唔係NERF咁簡單 係本身MERCY技能組根本屈機
無論點NERF都仲係必出 超高機動力 唔駛AIM既穩定回血 復活重要角色
重製方向根本錯哂

有冇巴打一齊玩

佢整招女武神出黎已經出事
以前慈悲比人捉到7成死硬，依家即刻爆大飛走再分分鐘反殺

玩咩

屌呀 NERF埋JUNKRAT

源氏幾時死

早就應該nerf啦
連 pvp都覺得junk op，係得連登仔咁勁覺得冇問題

6DPS算啦 D補都冇位企 ON9

幾個月無玩想問依家meta係點?新補勁唔勁同埋pharah有無比人nerf

成兩個月無玩今日一黎玩rank場場都打到鳩屎咁定出黎個分仲高過career high
我講果隻鳩屎係mccree人頭無牌命中30幾
genji鳩走位比人點到開花kda得2

試吓玩多場，輸嘅話唔定會跌幾十分

抵啦 都屈左咁耐

唔係話今季大鑊飯全隊加減分一樣咩

鑽以上所有人分數一樣加減

招大改做依家咁其實幾好，好過以前大Res要玩僕喱喱，但Buff得太勁
招大計埋Res收益多過Nano Boost，飛上天難打過Lucio，又識群回
暴雪又係完全冇撚做平衡就拎出黎

招大仲係快過子彈

鑽石以上係，我打完十場就停咗，未知情況
我講加減幾十分係白金

是但射幾粒出黎 又滿大

最煩 都係室內 連掉兩粒 200血就無左

每次俾佢shift一下，再shift多一下就死真係覺得好balance

Nerf mercy個方向根本錯撚晒

Mercy招大有20秒根本都唔合理，其他sup都係得6秒8秒，佢足足多人哋一倍仲要低技術高回報

應該一嘢nerf到10秒8秒左右，留返瞬間復活1再減速少少大技GA

而家咁樣nerf又搞到

屌佢老母個rank真係on99
第6季預選完2千6收手
第7季預選單排輸8贏2跌撚到2千2爬到隻狗先2千4
今季贏6輸4預選又跌返落去2千2
依家又上撚到隻狗先返到白金
無朋友一齊排真係唔柒打rank

有無ching今日更新完ow lag lag地

琴晚三點幾打成300ping

岩岩玩lag到仆街

咁正，幾個月冇玩返黎雷下人都好

頂 今日玩NA ser我同幾個人都好lag 問下佢地住邊 原來都係香港人

其實佢搞個OWL係好定唔好
拆散哂d隊
今年其他聯賽係咪收哂皮?OGN果d仲搞唔搞?

亞服lag唔lag

各位買左咩SKIN
想買紅色 點知原來係支那隊 (可能我諗太多)

My brain says Seoul Dynasty, but my heart says Dallas Fuel

紅色可以揀florida mayhem 麥當奴skin

ow改同第二間電視台合作，ogn應該冇了

Shock

owl個replay快靚正

大陸仔

黑金 Moira

世界大戰黎啦

我都係睇色買，黑金太靚，老虎頭仲要霸氣都贏埋，買左黑金，等佢出埋另外個100點免費想買埋麥記版

鬥快

睇到我笑撚左

#BurnBlue

xQc9

點解又會去返twitch播

上海龍
唔止實力墊底, 連隊skin都係最肉酸, 紅黃做乜柒
唯一得DVA襯到紅黃, 好係EVA 2號機咁

Dallas 好可惜 2-1 輸z9

偏偏第一戰就對住班韓仔

頭2位熱門應該都係dallas同seoul
一隊本身拎過apex champ
另一隊就一堆北美明星pro

LONDON :

之前無睇league, 其實seagull 喺隊野度定位係咩 剩係junker town出但係numbani又唔出

吉祥物

BTW 一睇比賽 就覺得 好撚癲, 全部 AIM 都唔識移位咁

London apex亞軍+上屆apex冠軍

成隊london 都係泡菜btw

炸彈狗又Nerf

Pornhub

睇完dallas對seouls果場vod
我覺得effect打得好辛苦

出法拉同半藏

?

真係陰公 依家頂級聯賽都無人討論

Xqc真係未夠料打一線隊

junker town 佢 HANJO > PHARAH > RAT
其實JUNKER TOWN 都唔係PHARAH MAP 但係又出佢, HANJO 佢又只係ATKING 個時POINT A 用咗一陣, 所以真係覺得DALLAS FUEL 啲策略好怪

之前nerf過?

s6先玩

根本佢只係meme streamer

睇STREAM 都覺得大家都係MONKEY / ORISA, TRYHARD 做到既野多過佢
可惜係LONDON TEAM 成隊都唔係英國人

真係岀xqc嘅一望重生點就見到佢

無架啦, bad gaming整走哂D人

佢會出現只因為佢玩tank

尋晚d比賽差唔多直落4-0

聽朝DALLAS 8點AM 你睇埋我個份

晨早流流凍到仆街特登起身睇
如果又係4-0直落我真係屌鳩佢

去ptt睇
大把台仔討論

免費再取得一次100戰隊代幣 網址自己睇
講真6點根本起唔到 我都係睇返重播

bizz con果陣好彩睇到韓國對美國花村
果場真心捱眼訓都值
但完左之後就昏迷左

根本美國打泡國已經係final

諗返起個場真係世界級 有來有往 美國仲要拿到1個大分雖然最後都係輸細分 但好睇過冠亞賽打加拿大

3000以上有冇人組隊打rk
CAPSLOCK#4855
我咩位都出得

唔係london 先係大熱咩

Xqc真心廢撚到呢…

xQc

Effect carry得好辛苦

本身係 但季前賽打得好差

打得好癲 應該係個日最好睇嘅隊伍比賽

新手here
好中意玩辛梅塔 又靚女傷害又高 係咁吸吸吸

靚女

新手

moira根本冇可能取代和尚慈悲
冇前途

moira招大唔夠關鍵 太雞肋

黑肉大腿大姐姐

2000分算唔算新手

識野 印度死神
利伸 >100 HR

撚狗系列 星星 印度死神 新SUP

GENJI係雞係公廁

駁唔到

pharahmercy d 定tracer gengu dva乞人憎d

推車先攻唔公平，推完之後架車倒後行，後攻方推到倒後行既位就即刻當贏

合格，有玩開FPS正路係呢個分

佢依家唔係轉咗去最遠位置咩?

唔係本身記錄係最遠個位

仲屌隻驚唔好玩
其實隻驚玩緊乜都未撚知

成日見人守推車圖都係比人一波打爆
攻就大家都差唔多

屌你Dallas認真d得唔得 場場都d陣都好似qp咁
xQfeed
xQc9
xQshit

屌你xQc仲話係World Cup MVP攞番d實力出黎得唔得

重口

條腿幾正呀

觀眾投出黎

冇玩一排最近玩番
玩開76同牛仔,有冇咩大buff/nerf,宜家係咪都係76>牛仔

呢兩隻都冇郁過
可以咁講

係都丁慈悲啦
守護天使

要郁都係郁炸彈鼠同慈悲 如無意外下個又到半藏

thanks bro,安娜版本到宜家先玩番

等陣先，原來耐成咁
76而家一粒彈改到好似18定19血
牛仔招大個圈收得快咗

mercy 件件event skin 都好丁

先唔講技術 剩係佢啲eq管理都唔明白點解dallas 揀佢做main tank

佢打街場其實係幾好幾穩 隻猩猩起碼係na top5
講真 無乜邊個北美main tank有佢咁高人氣又有技術
我覺得係目前拍埋去dallas到未夾到姐
Btw佢啲eq我覺得係stream專登做出黎